大圍個地盤冧咗？

好似話已經落咗幾百石屎？

邊位巴打負責計鐵器？

邊個地盤？

lm

大圍站？

垃圾main con, 正確黎講所有大判都係垃圾，佢地咩都唔識，淨係識扣$、老屈、 卸膊、死追or捽！正廢柴

邊個盤

仲有最無敵嗰句: 我唔撚知你，總之你同我搞撚掂佢！

大判: 辛熊gay

咩料

Client

大圍站係新鴻基咩?

做乜鳩 乜料都無

大圍站係新世界

新世界呀
係個度做緊十仔

可唔可以講下咩事?

講 D 唔講 D

圖定伯母

料又冇新聞又冇圖又冇，鬥鳩吹?

冧架冧西

業主啲期逼落大判度，大判唔識同人傾，淨係識yes yes yes，冇啲料到。之後就逼死啲分判，話同你傾，你反抗就淨係識屌你，咁傾乜柒？管理喎！管掂自己碌撚先啦！正懵撚！

完全冇報導都得既

今鋪爽

地產佬點會俾你報

冇報警 冇人死 冇外人知咪冇囉

有料就報蘋果
有錢分

工程冇撚得做，只得玩！越玩越好玩！香港建築業已死！

大判邊間 屌你，個架邊個ICE批

識分鋼筋同鐵器未

新世界判比辛熊gay

大圍站上蓋？

冧架好小事啫

5舊水都唔拎

影唔影響結構？

點會啊

9up唔使本

係冇知真可怕

大判係新仔建築，咪又係新仔自己

巴打sub con好大怨氣

呢單野 會唔會釘板食晒

仲有兩段片的

錢事小，追期累埋其他trade既話真係多撚謝

重得滯
Falsework 頂唔到@.@

推上報

冇事冇幹都冧，打風會點

看圖作文

冧架？

呢張圖邊個位？真係同一個地盤嚟？

咁早d冧都好既
至少人命傷亡都冇咁多
樓上住宅商場到時冧既話
走佬都唔掂

留名

呢個好似係C區黎 同一地盤

應該唔係新世界

協x ?

transfer plate都可以冧架，正廢柴，成班建築食屎嘅！

狗鐵定港共打手？
仲敏感過你老母個閪

x=Shing

用輕架

hing?

係 打錯

唔係冧天秤就冧架，大判無撚用，仲好意思收 coordination fee，食屎嘅

有片 點upload

十足十大陸d濕鳩slogan
咁咪姐係永遠都唔安全囉

巴打好大咒氣

今次呢單嘢實賴曬落分判再賴落啲工人度，大判完全無辜！關人撚事！ 四個大字！

自己盤黎架
點會協記做呀
同尖咀成日著火死人個棟同一間

傾撚到咩 本身期係唔夠
係預左要你食LD
Planning 落標條友又鳩黎
乜期都砌到做到
最後做死班大判下層同sub仔
Sub仔惡都仲好啲
嗌下停工通常都批錢俾你做
大判班人執屎執死

falsework塌
計錯數啦 一係無計過

係地盤入面對住啲老總、管工，佢哋根本當你係狗都不如

有冇多d圖

個底倒左唔知幾多石屎加厚牆身 加左唔知幾多工字鐵撐個頂
唔講以為入面個巴士站就冧

有冇人受傷

冇落bracing

玩層層疊

咪就係我所講嘅嗰啲yes man死廢閪囉，yes yes yes~ 乜撚都得！含撚都得！

有兩條片

大判都喺佢自己人

邊間釘板

新世界自己有建築部點會外判俾新鴻基呀？

咁你expect可以點做
不過啲大判都係拎黎賤
個個盤留低執屎果班都十個有6 7個遞信

留名花生

最起碼，有問題嘅時候可以一齊解決， 唔會覺得唔關大判佢哋事，只係你嘅問題！

因為最終個主導權都喺佢哋度

呢單嘢好有趣， d 關係好微妙。 呀家嫂唔鐘意老爺搵d 妹仔， 搞到老爺又唔鐘意個家嫂，最後就喺d 妹仔食晒～

有冇行內人講下常唔常見

又未必， 睇有無人搞大佢啦

醒嘅又駛撚做二三沙咩
醒嘅一早就發覺要做上家先有世界啦，成班怨婦

睇下聽日有無人update 先～

咁又唔係 都見過啲二判係醒目仔
不過多數係speacialist果班 bs判頭
其他trade要垃圾有垃圾 要白痴有白痴

留名睇當乜事都無

如果我無諗錯野，應該係搭錯，架同架之間應該有條橫竿守止佢兩邊西來西去。

利申：已轉行，以前跟過RSE收過呢啲架。

之前做大圍 已轉盤

成班鳩up話唔識計數唔夠力
其實係 架底用工字浪起 太滑 落石屎震到 *線鳩走左
利申：聽說

建築大判分門分黨分派，你後面有冇人？冇你死鳩梗！

無鎖通?

呢句嘢地鐵㗎，唔關大判事，個個地鐵盤都要掛

雖然新世界建築d標語仲肉麻

正解 ... 你埋唔啱堆真喺玩到撻皮 ...

有無師兄知喺邊個盤？

篇文好撚耐啦，你00後？

做過大圍站地基
x盛班人好似咩都唔識咁

爽呀
又有得睇地鐵班撚樣鳩叫

金記的舊人黎架

好撚多大圍巴打

好彩無人死

對唔住， 我啱啱放監

大圍地鐵站商場 ?

H2係燒到發泡膠係個到做左年幾好襟做
做完2個月可以再做返之後再改再做再改再做

屌你啦 大家x築家人不知幾warm

接軌

磨合期

其實勞工處係無撚用的
先講港珠澳 成單工程死左咁多件都好似無野咁
再早幾年有單冧棚飛落街插死途人果單 都係罰得好撚輕
今次無人傷亡 一個report就可以塞住勞記把口

邊間CONSULTANT?

大圍好似係基民派 尖沙咀新紅派

成鳩日發生㗎啦

驗消防

3月尾走左了
利申電燈仔成日周圍走 3座7樓打上都有做

我係你鄰居

消防電 ？

唔係，唔講了

有料有心既都算
冇料扮四條果啲真係

大圍邊個地盤冧咗

你大老闆個老婆係律政師

點分H1 H2 H3
H2 係商場?

定記?

10樓以上係酒店h3係格黎個到咪係h1真係唔知

係

垃圾公司

走左了

係 搭小巴路過影

支架唔夠力，所以咁？

一係計錯數，一係落少左架

計數點會fail
唔批都唔會比搭啦

9成係sub con偷雞
大判又睇唔到啦

係新世界做main con
之前in啲時候有聽佢地提過呢單project

搭架佬一定有錯, 簽架佬又鳩睇, 真係好唔夠力先會咁快冧

1. 呢隻紅架(高身)唔係用來起大針板, 一般用來落普通樓面, 針板要用矮身紅架或者灰架
2. 唔覺有鎖大横通大斜通, 淨係放較剪, 落石屎震2野D架腳會郁/彎, 紅架大忌
3. 架腳踩工字面用平腳唔落U腳, 擺唔正工字中, 好易出事

笑撚死 好彩走得快
前同事有份造

睇相應該係冇鎖通/唔夠鎖通拉住
呢啲係要計數計埋，可能冇計，或者計完冇跟足嚟起
我覺得係冇計居多

呢度大把人做地盤 每次一有新聞就圍爐講曬術語 好撚好笑
咪又係d垃圾n展
上身幾時到你 雜工咋你

呢類人淨係識得日日鳩叫、鳩吠， 有何貢獻？

渣ga

新世界班人係以前新鴻基 第一批出身 俾人R走曬

咁都唔影響？

講得岩，俾你地渣椿，咪係67咁

咁呢D雜工既野你識唔撚識先。唔識你連上身既資格都無啦你。垃圾都不如

師兄有料。搭架簽架佬撲硬街。鎖通都無條仲要落針板

呢單邊個做 RSE 就慘了

呢d咁撚專業既野 留返比你班高級工程師啦
唔係個個識 見d術語幾撚好笑姐
又 d wall 又計鐵 又冧樓面又盛

唔垃圾既，係孤9 寒啫

利申 同一個老母